想考警察 點操體能好

我依家無一項合格

警察體能都要操

我係廢柴

學下點樣擦鞋好過啦毅進仔

我無讀偽進

每日一下掌上壓，持之以恆

我幫你操
我負責掉波
你跑去執番比我
包你第時做最出色果個

點解有人唔做做狗

是旦啦 入到去學堂大家都係狗 洗乜分到咁細

正常人體能就ok唔使特別操
除非你特別潺

要學識比人屌
都仲要笑笑口
烚熟狗頭咁答
Sorry Sir

可以為市民服務

睇黎我唔係正常人

樓主係咪平時唔撚做運動果d人黎？

X2
30碎想做差佬
但體能唔掂

白撚痴30歲仲考乜9

服你老母咩
薪高糧準福利好ja

遊水？

如果份糧減半 你仲服唔服務

服務

你正常有做運動啲體能根本好易過
即係好似港姐咁 靚既唔去選 選既都唔靚

正常人都過到
警察有咩體力要求?
引體都無埋

平時無做開

屌你老母做狗都要操？ 操你媽b呀我